# README

就活支援のアプリです。

自分の友人である主催者(管理者)が開催したいイベントを公開し、ユーザーがそのイベントに申し込んだり、問い合わせをすることができます。

主催者が自身の就活経験をもとにした日記も投稿できるようになってます。

バックエンドはほぼ完成。今後はフロントに力を入れてGWまでに公開予定です。(3/15現在)

本番環境URL
https://one-up-analysis.herokuapp.com/

